（發夢裝備）點解冇人用瑜伽捲筒？

唔貴

夠硬。便攜

防守可以檔。
進攻可以打。
中間個窿可以穿住人地隻手
一野整斷

一件頂2件呀